「回憶」細個最鍾意嘅零食/飲品

蝦餅 窮撚恩物 一蚊包 又方便上堂偷食
蛋糕仔 睇落好普通但係會食下食下停唔到手
綠寶 好甜但細個好鍾意飲 屌打果汁先生

仲有𠵱兩樣嘢害我細個倒左好多錢落海

大家仲有冇其他 好懷念

蛋糕仔
以前返鄉下會有健力寶
小學時有啫啫冰，戒指糖

媽咪面 兩蚊一包

係咪叫四方果 用飲管啜黎食好爽

個陣成日叫阿媽買10個8個放係雪櫃 日日放學第一時間吃

青檸味最好食